其實有冇生得靚既人自殺？

冇

張國榮

大把明星自殺

Lam kit ying

有
比人呃感情

張國榮，除左靚仔，仲有錢有才華有成就，幾乎乜撚都有但都會去自殺

大把

入黎比個ON 9樓主負評

好撚叻叻

張國榮原來唔係自殺？

Sulli

靚女

樓主都係靚仔

點解佢仲未死

點解自殺

Depression 咁就浪費左一個人

咁撚大波都自殺攪撚錯
毒撚都未自殺

身村又好又靚仲係abc 都自殺
浪費生命

材

人生䇔家

有

有嘅
唔多囉

你係咪弱志？

係